阿大又開人大矛人講？！

攻呀攻快搶攻 射呀射，射羅馬

晴

佢比阿大屌爆左屎眼不知幾暢快